[地下黨下次識做] 原來何妖比自己D胸骨救左一命

刺客唔好彩, 插中左何妖胸骨, 搞到何妖只係皮外傷
各地下革命黨成員下次要識做啦

第1位刺客: 知道大動脈或致命部位, 只係揀錯場合同時間
第2位刺客: 揀錯部位, 時間同場合麻麻地
.
.
.
第N位刺客: 完美暗殺, 一招致命

中共取消區選計劃正式揭幕

屌重成班出嚟割席，分分鐘真係手足嚟

block

黑人問號

未係 係嘅大家都會撐